Virtual Youtubers討論區（178）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

LM

留名+魔乃生日快樂

Lm

開始唱歌了

又做高潮樣

第一清楚

做咩著左人地套衫

まつり今次好快手

發現葛葉好撚懶, 玩乜都係同一個封面

留名

好普通

咁快show 草

兩條天婦羅想點呀matsuri

NICEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

趕收工咁

好似幼齒左

高潮樣呢

唔好睇
件睡衣屈好多

趕去打apex

TAMA似係做聲優練習

:3

ruru嘴

百鬼在線中

まつり個新髮型唔太ok喎

你班咸濕仔
剩係鐘意睇咸衫

真，haachama同佢新衫都唔太靚

一人配音都幾好

個樣係1.0?

Matsuri件新衫根本就係

委員長接到IM@S工商真係好撚屈機...

原來有鼻

搖？

話會睇埋設定圖果啲

團長私服真係正撚到

震度…0

絲帶

點解裙係彈下彈下⋯⋯

新衫黎講私服團長暫時最正
真係好gf feel

船長咁淫架咩

佢之前玩哂每個角色既true end
應該俾人留意到

心豚留名
食完野又新po

i am horny你估流?

因為個胸彈唔到

食左壽司？

雙馬尾cute cute

病嬌表情

病嬌

睇完食壽司條片未

想比夏哥S

團>>>>>船>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>其他

新post貼多次
My feeling is finish
My favorite is Japanese
Forest is many nature and many many elf

涼菜個chatroom未紅已經去得咁快
再紅d真係不得了

扮賤兔扮得好似

Tama玩緊隻驚除左鳩之外暫時冇咩爆點

快點踩我

唔好燈

好多配件

我反正信了

聽tama扮聲

帶帽同除外套唔錯wo

好似傾左成年先拎到版權開直播

戴

無外套幾好

有少少胸

無套幾好

訓左冇睇
點解MATSURI個頭掛住兩條黑色硬屎

祭新杉幾好wo
係平左啲

prototype

呢個髮型我可以

呢條馬尾好好多

把聲差啲認錯係polka

又諗番起心心條馬尾

呢個髮型好撚正呀

可以起飛啦

好過haachama

條辮換左正好多

00？

咁多配件

文青

個髮型穿模炒左個LIVE2D人啦

一樣

點解haachama冇得換髮型

有料

00套新作隨時好似seed套劇場版咁

當我冇講過

因為佢把頭髮有生命

屌你老母隻雀擬人化係隻雀

拎住個袋個動作怪怪地
隻手好似去左後面咁

MINEGIRL 草

隻手咩角度

聽左幾年都唔知幾時有得睇

cls

好多配件但點都正常過心心

上得勁準勁穩

宣傳多次先

皆村春樹親生老豆

工商

嘩！有睡衣？

工商衫

涼菜過千人

假工商
係老豆啲設定

屌原來果兩執毛係可拆式

點解人設圖變左第二個人

學園怪談OP

有咁可愛？

點解唔係呢件

仲有半個鐘有我婆,,深夜治癒系姐姐

長髮嗰張正撚到痴線

設計圖個臉冇咁圓

睇設定圖個雙馬尾應該低過依加呢個

真係好少見人會話鐘意石川智晶講真我都唔識....

唔好咁

呢兩件仲正wo

痴線 設計左咁多套 親生老豆咁

可以當設定集賣啦

d 設定圖好正

我都淨係識依首

點解勁過心心個套咁多

因為兩套唔同系列

心豚哭了

最右果張咁似天氣之子個陽菜

啲設定圖j到出血都得
求佢老豆攞啲畫出嚟賣

都係冇boing boing

D衫真係可以商品化
救下booth上面d雜巾

設定圖多到

咁撚多件啲live2d咪有排整

法國雀

涼菜鐘意basara
我都鐘意basara

我同basara貼貼

發售後男裝大佬大量發生

不完全燃燒
uninstall

如果唔係youtube個AI 呢家d新衣裝一定愈來愈少布

hololive本人有特權

有無師兄cap高潮樣

沒有比較
沒有傷害

佢有唱uninstall

暫時最勁都係Noel 個套

三重係唔夠㗎

女裝

不完全燃燒 堅正
當年loop左多好次

咁多設定肯定係畫師自己鐘意先畫咁多

識貨
不完全燃燒

Matsuri唔露野仲有咩好睇

Mio底底

有得露先得架

31號有RRR

？？？
點都好睇

鬼有野露咩

係時候重溫 連yagoo 都嚇到嘅人

痴線成萬羊射落去不完全燃燒

論討好老豆老母的重要性

勁

同意

睡衣同正月服不知露得幾色情

果日應該好多野睇

不完全ふかんぜん 燃焼ねんしょう なんだろ? そうなんだろ? そうなんだろって?
操縦そうじゅう 不可能ふかのう なんだろ? 野放のばな しだろ? 終お われないんだろ?

依d即點先睇到唱功
佢自己編左要唱個d一定有練過

依d即點即唱既話

石川智晶無人唱得到佢嘅曲風出嚟

有咩所謂

Haachama唔係靠套衫，

係靠對4d手套

出埋GOODS你破產都似

用生命直播

每次睇親呢條片都覺我好好笑痴線

我覺得翻唱有自己風格緊要d
要似原唱我去聽番原唱咪得

叫橙巴著

不完全燃燒啲歌詞勁挑釁
個歌名又同套動畫爛尾好夾

btw法國佢個嘴唔係點郁
係咪同tama類似都係模組問題

愛犬茶々丸

孤軍支持牙丸 前世係流星群大奶奶女僕
上過艾琳段片個個 轉生之後得7x人睇live

似係向下望琴, detect唔到個口

套動畫真係屌佢老母爛尾

come on, it suits you

g chi

祭新衫重少人過老師

Yes

副眼鏡
同我之前嗰副九成似

who is boing boing

屌你老母我未放工阿

我意思係佢唱得好獨特，當年有機會聽到LIVE真係三生有幸

佢sc holo第七

流星群プロジェクト? 成百人真係唔記得邊個

原來係fans

祭唔會拖住嚟聚人數
有人睇完就走

推廣

祭黑同祭粉又要發癲

Louis終於死喇
頂，原來燒蘿柚

走姐而家依首好似係鋼鍊ED?

睇tama玩都讀唔晒啲漢字就覺得漢字好難

Hololive版 我にじさんじぞ

完左涼菜可以過黎

舊版

仲未完

03年 好似係

就完啦,,好似唱埋uninstall
佢話開1個鐘,,,唔知會唔會encore

我諗唔會啦 上次都準時

依個

嘩重bass到嚇親

青空のナミダ

係咪唔記得開回音

實質ASMR

BLOOD+

jm9

橙巴不如放入po 頭

真，雖然唱得ok，咁重bass影響哂

個鼓太大聲

苺咲べりぃ歌回

好可惜, 聽唔到一開頭

巧巧天

Once you go black

已sub

依個有印象
最記得華香院つばき

sad左

有重播聽到下一次都仲得

覺得個音樂開得太大聲

覺得唱得同MV入面真係有一段距離

一次偽娘

啱啱委員長話佢同野良貓同YUTABON去左食飯
但野良貓冇同少年革命家講呢位姐姐係月之美兔

會咩
我覺得已經算係咁

可能背景音樂太大影響左

低音聽唔到

華香院記得18年中好多台仔打手

邊個

SEED

d抖氣聲想J死人咩

ゆたぼん真係逃學逃出人生贏家
我都想同佢地食飯

曉之車

夠鐘轉場
我單推

請支持馬戲團座長演出

好個陣有7x人 差個陣3x人 明明前世好把炮

把聲

貓

而家仲有活動

召喚美玲巴張黑卡

有冇人覺得牙祭新衫根本跟著 嚟畫

hey moona!!!

上面佢地講到好興奮

唱唱下斬歌

まつり

ねね

都睇過一排嘅 花京院

moona 差2K就200K

痴線今晚個個都開台
教練 我想打機呀

座長部機依然都係咁lag

美玲巴又課500

就算我推座長都好難有動力睇ark..

Hay moona

輕過你呀仆街

睇MOONA

Moona好夠氣
耳襲

仲有個咪好廢

唱緊

爆哂咪

唔敢聽

支咪好似收得麻麻地

Hay moona清唱幾勁

爆到

moona支MIC

垃圾Mic+冇隔音d音彈曬

今次真係收音問題

F MIC

條bar見哂紅爆哂

五味雜陳
唱得幾好聽但我就聾

吹雪哥又玩埋D鳩Game

尋日同ロボ子同AKI完全唔知做咩

有人課左100加
買咪錢

199K

mute左，掛機當支持算

youtube開始推啲超小眾嘅比我

我都有呢個
但唱得唔算好,就唔放上黎

聽完會長聽moona補血

Hey Moona 竟然唔係魔音

估唔到郡道都有二百幾萬sc

教完支MIC好左好多

走姐挑機

我婆同接要人

auto tag tag錯第1既天開司

幫你掛

走姐又唱不完全燃焼

49 人

五期四個分開左

一陣10點

掛左

上次有人貼

雜談預左
不過咁樣先同到個V交流

Moona Rap

moona 有冇一線尾

Moonaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

咁啱呀

唱UNISTALL

Lit

LM關注Yadog爆箱進度

Moona

正呀

好勁

太高音唔岩佢

Revived

又有 點聽呀大佬

收工食飯睇翻壽司

今晚乜事

200k

200K

不過我鐘意佢唔怕試

Moona:???

あーこ要人

Pekora Ch. 兎田ぺこら
moona200Kおめぺこおおおおおおおおお！！！！

即係星期五tama會限同時視聽睇咩

Hey Moona

可惜我唔識打

yuna睇魔劣
tama就唔知

Pekora Ch. 兎田ぺこら
heymoona！

我都係要用電話先識
所以成日都懶得打直接用英文///聽佢講下野算

反正淨係佢把聲都夠我j

rain

Moona唱歌個accent同講野差咁遠

Moona個同接數已經同本社差唔多

chandelier

Chandelier
得唔得架

jm9又唔去犬山今晚個活動

SC好多usd同jpy

頂你個肺tama會限睇sao

今日唔留低

平時好似巫婆講野咁
特別係笑聲

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!死黑警!!!!!!!!!!!

真係得喎

呀

Iofi可摸耳有本社人接濟佢

又話魔劣嘅?

MOONA

yuna先係

嚇親

良心企業 良心老闆
再睇吓隻佛地魔

YUNA魔劣

台仔鐘意星爆

致所有鹽濕仔

應該會係我第一次唔跟足會限
對SAO冇乜feel

可能會唱OP
聽埋先吧

照入去比LIKE掛機

清唱

考驗你班鬼父信仰值

咪又係掛機睇hachi

清唱肥媽

船長MC好廢

好鍾意佢鳩叫

會長一陣有會限雜談

會長會限

Peko老闆有無嚇親

好似係羊

聽把聲都知係邊個

原來hima 有去 唔知有冇相認

睇留言都知咩料

所以D人果時一睇就知係AQUA玩船長既AC

一定要好返

Yabai Peko

Moona 好岩唱Disney D歌

無join會員，shit

佢個Look都似

聽みしろ 唔洗驚有紅

竟然有鬼佬即場翻譯

交會費真係爽
會長

你依家先知有無搞錯= =

O撚左嘴

唔駛驚俾人切手指

我屌

入咗會支持

唔怪得唔留檔

今晚會唔會太多人唱歌
算啦我照聽走姐算

迪迪尼二連擊

我main佢呀妹家姐好少追

Btw我sub咗公主 咪屈

聽緊

唉
屌
唔好

櫻花大戰

第一次睇凸待咩,點會

CD有收錄

借D意又抽公主水

我知咩係凸待 但都希望佢哋有計傾

Tik Tok Ke$ha

咪屈 我份人好大方

會唔會太勁

我發覺可以令自己個留言唔出現係佢地個場內聊天室

完全估唔到

好似同時開多另一個直播就得

原來首歌已經10年

應該話我發現自己唔存在
走返後面睇 一律不公開訂閱項目 呢個如果開左
內崁個聊天宗會夾唔到我

魂のルフラン

以為自己比人Block左

點解個個V身體都好易有事咁

老了

Ps：又迪迪尼

DO YOU WANT TO BUILD A SNOWMAN

一邊唱殘酷天使
一邊唱呢首

繼續迪迪尼

Frozen都7年喇

Figaro把聲真係好溫柔
聽到個人都好放鬆

超級夾

Miko手藝 食唔食得過

真唔真

普通意粉姐
利申食

娶得過

比起haachama已經係美食

期待haachama整普通意粉

moona個台仲多人過三家姐嗰台

#480

hachama個d都得 有咩唔得

兩者不可相比

はあちゃま嗰啲先叫美食

刪檔架

BRUH

nene

星乃太搏命

差啲恰著
啦啦聲起身沖涼

哭撚左 HOLOLIVE有希望了

無追PO SOR

ママ

我聽住瞓

勁呀Peko

月光...Emma

我= 費托
公主=馬體會

最後都係回咗家

座長

大髀

EMMA過得好好

卡邦尼飯

個身型

肉ASMR

NENE燒死左

g chiwelcome home nanora

打燈打得好光
不過應該食得嘅

頭先俾條龍咬住係咁慘叫

Speechless

似模似樣

卡邦尼意粉係唔落忌廉㗎

最後有告知

jar jar聲

jer jer 聲

餃子都有肉

MIKO女子力幾高
休息前最後果次配信就係整曲奇諗住送比人食
點知跟住就要休息幾個月

姫巴你幾時同點解會追公主

where對立廚

飛咗3個post
有咩睇

係咪食物中毒

樓上話moona同接仲多過fubuki，一睇嚇親，fbk得5000人係咩料

Moona係咪d錢未到買靚mic

糞GAME

最估唔到Moona 8000

14000LIKE

入錢啦

Cover咪

lamy

對立廚當然唔會係直播出現

ok，阿根廷入會了

睇到佢同祭互flirt,之後去左聽佢彈琴覺得好治療然後開始睇，最後比佢既笑聲洗左腦

睇會長會限定miko好兩邊都好想追live

撞到七彩

睇犬山

雙開左先再諗

死咗

唔睇男人

點解唔睇男人

我睇開巴打你

nene又死?

會長而家個CHATROOM 快到好似俾人洗緊咁

可能係佢自己啲肉嘅ASMR

試食後中毒

第一次睇會限

肥牛咋

郁勁快

一定有餃子

FBK連ID都贏唔到

All Of Me

聽下Id就知咩事

唔睇MOONA喇 唱強先TAG我

真係好掂

原來都唔係debut入坑 仲以為你係第一眼入坑個啲

咁係唔係比人洗緊先

仲要清唱 Hey! Pekora! 到你唱

都真係幾勁 清唱...

我比錢佢洗

見到佢個樣就想嘔 可唔可以打多幾層

佢出道個陣我坑都未入nanora.. 我係武肺期入坑的

係

可惜支咪唔勁

會限 龍撚左

點解清唱，冇版權

之前咁少人睇ID
哪有錢

開喇叭 冇事

會長開台未
開咗就入會

今日做左場工商
又賺左D

佢都有平均1000人

開左成10分鐘

龍嘅叫聲

會限緊

開緊會限

開緊

唔知
可能懶得搵音源

今日主題

會長開會限又繼續收錢
支支又贏

迫到會長開會限贏晒

文化放送

我講咗句生理的にミュート俾會長讀咗好感動

仲以為馬嬲叫緊

佢debut勁多anti 尤其支那狗 我估你睇到會中風

利申個陣冇表態

coco會限咩料無啦啦魔音播放

會長發癲

比ANTI整到癲左 支那贏了

見到佢咁開心就夠

靚咪好貴的

但係上次都係咁

姐係點

偶像夢幻祭工商?

忽然有興趣佢中之人
懷疑佢做過迪迪尼指定歌手

點多法家陣好似access唔到舊片
同埋又關班生番事？

留言俾會長執到夠我開心一個禮拜了

冇乜
文化放送都睇緊咁
雖然唔知係咪真

啱啱入去polka度
見到隻好似KBTIT的人物
係咪特登的

MOONA斷

我仲以為自己上網壞咗

唔出奇 星姐係文化放送都有節目

量子チキンスープグラ ス ビッグチュングス

Id全部人都起唔到底

我隻耳仔好舒服，好爽

lamy又做乜野

支站mrr組惡意集體攻擊公主 日本海外虹粉又屌柒佢25
八國聯軍 好彩頂得住

聽完星姐返去聽

咁都記得

出名爛網

越聽越想支持

刪檔

玩mc都係咁斷

支站個個好似係前世字幕組改埋名？好撚賤格

錯過咗就冇

聽講連WIFI都無 用數據玩電腦

今朝有，不過應該係流料

5ch其實要睇邊個po, holo都好似有幾個不過我見ルーナ成日比人釣魚

咁痴線

保護工夫做得好過本家

唱迪士尼歌仲想留底

印尼

Someone Like You

保護工夫好定之前冇人想知

Someone living in SEA.

兩樣都有

等佢陣間晚酌配信再提多次

Disney 咁撚方丈仲想留底真係未死過

運動會幾時搞?
得miko一個人整運動場，要整到幾時

....你燈死左festivaluna啦

唔好咁直，生不逢時者

聽左好大鑊 會上癮

突然多左500人sub

佢爆 cover都未爆

點解會好聽左

仆街你屌柒公主25 fine冇問題 算
仲改埋名覺得冇問題先仆街 低賤到

好正 第一次睇個時唱個下笑左出黎

MOONA要用成份糧黎買

邊個整

而家先放工真心想問有冇總結師
已經miss左向日葵同祭個live

爛咪清唱都咁勁

同畜牲講道德

如果我個陣入坑應該日日都去罵戰

KFC

講引退詐欺點夠笹勁 不過好彩佢夠搶口用笹嫌反打一波

你係咪調轉左

成晚都唱歌live

隔離個Risu都差唔多

會唔會咁都燈到

屌想聽

任豚既極致

Iofi有冇moona, risu咁唱得?

真係肉

figaro都收台
做人仲有咩意義

對比上次星街

有 等下次開台

召集鹽濕仔

右下同正下係1.0?

清唱又唔同嘅

無
不過識6國語言畫畫同社交專精

又BIN

駁吾刀

屌你老母haachama

會長會限sc 仲多過唱回

moona讀歌有無團長10分1????

有冇本社人可以拉起埋佢 牙船好似唔show佢喎
佢識日文

Fly Me To The Moon

Haachama BINGO 幾精彩

講咗咁耐終於唱

wa fly me to the moon

ライオン！！

有得同TAMA格

痴撚線moona唱歌咁撚勁

ココ個聊天室全部都係草

講得幾好

會長D SC好似都係雜談收到最多

又要推多個好辛苦架屌

依啲真係講機緣

唱hakula matata

Yadog Dream come true

夠大方得黎又夠凝重
唔會覺得鬧緊觀眾

人地係國寶級稀勢之里點同呢

咪傻啦

化學反應呢家野好難講
以前moona都跟左aqua好耐都彈唔起

轉左老闆之後

起碼睇得出佢唔想俾人嘅印象得hey moona

佢超S，之前屌柒指示廚，置頂段野有寫I am the Queen

仲可以順手帶起埋貝叔 笹

好老闆點同

aqua個時成日同佢玩既咩?

點解佢連d script都背埋
好癲喎

表受實攻

是咪太睇少D廚

全篇偶像夢幻祭

唔比人工

定左型好難番轉頭
好事黎

英文都唔識點玩

係hey moona之前佢跟佛地魔搵食

接住落

宜個版本可以喎

講左乜
做緊野聽唔到

但佛地魔英文接近0點玩

屌個撚個都聽唔到

點解會好聽咗

會長突破10000會員

[member個個開住唔聽][/member]

加密呀屌

所以咪hi完就bye peko先有交流

無啦，aqua SOLO慣，同埋唔係好識做效果，好難有火花

我都係開着唔聽

起碼pekora英文係算正常

咁都叫一齊玩

佛地魔邊帶到人呀 佢同期接近自閉咁制
怕生呀嘛

佛地魔有講英文加日文
但係嗰時一句起兩句止

YES
要拍住D好撚嘈既人先有效果
船長同咩牙

佢對兔其實都係攻，心機女

冇辦法 今晚撞哂車

入到去
感覺靠會限開台都得
會長話自己無事
心理真係好勁

我覺得入會然唔代表係GACHI koi

又激死班中國人

唔敢係小巴叫有落

又幾得 SUB左先觀察下

會長再串d 不如講下歸復之後多左幾多會員

你都痴線
今晚中國又贏

屌你Moona 唱Numb

我觀察左好耐
今日點左首LION去試下佢

之前唔係有人話會員唔洗,,個v袋哂咩??
定係同utube分完先自己袋

其實aqua同shion啲互動都幾好睇
但同其他人就...

聽到暈暈地

仲話冇乜講
明明全篇都係

well, that's chemistry

我去茶記嗌餐要寫紙仔

失誤了

呢2個都熟
成日一齊訓既關係
去東京基本上都係訓佢到

aqua=kirito

萬能人冇得講
基本係船 X ALL

但又會夠膽去人地到訓

但當30%+30%，會長一個月穩執10萬

好掛住shion

萬能插

有可能酒店都唔敢住

船長雜談力世界級

可以講多五個鐘

加底薪加SC分成加案件分成

めあ 1st live 講左未
神楽果個

好中意俄羅斯對犬山個メンヘラ態度

唔敢同前台d人講野

wow

前排病完而家又發生啲咁嘅事

佢都想同人熟
但毒到唔敢同踏出果步
之後D觀眾就鼓勵佢去問下
你可以睇佢問團長借地方訓條片既

佢都出到LIVE
屌柒堆觀眾?

一見鐘情既野冇得講

唱delta d歌好撚正

船長超陽角想嫁給她

打左成晚機 聽左成晚歌 涼菜=>走姐=>moona
我有冇重要野miss 推咁快 就黎每晚都問一次

船長有個家姐都係咁樣習慣曬
由佢開發佛地魔熟手啲

用英文 個腦既思路唔同左姐

又多一個

DONT SAY LAZY

佢本來應該好多活動 又有新衫 又Halloween

唔反aqua了

犬山唔係地底咩

好能黃

不嬲都無反

都都好覺得Peko起左個靚頭，令到羅生門果日叫佢做黑工都無咁大心理關口

仲有

頭先有人講過不過好似冇咩人講

開發

未講我就po link

上次個バーチャルTIF比佢個效應唔錯
可能都多左人以聽歌果面認識左佢

Let it go

JENG SHIT

以後邊個反aqua姐係同我過唔去

之前已經sub左
moona會刪檔而且少唱 所以順位moona會最先

SORRYMASEN

po 錯

我對唔住水姐 唔反了唔反了

有聽涼菜夠哂

D會員SC都幾好笑

枝MIC咁差
我就唔聽了
聽D舒服既算

船長訓係SHION隔離都唔敢出手開發些什麼

要有啲反夸會員講先有noise
利申：唔反夸

moona個mic又頂唔順

即係唔用佢頭像就得 嘩
呢個賤女人

唔反了
只反rushia了

又爆咪

西台灣

船長個家姐先嚴重
不過，係無左個水泡先獨立到，姐街都係有少少依啲傾向

不嬲無反

Nga有啲on9以為會限仲未開始

初號機 慘

冇睇今日直播
原來有得平反
crew失格

又11點

入面呢張圖好正

最近起飛 希望佢換支好咪

rip mic

我正式宣佈連v反aqua黨正式解散

...

反到傻左呀

同埋打字又唔同對話

博士標準時間

Aqua呼籲唔好用佢頭像講其他人壞話
提緊班FANS講其他人壞話前記得要換左個頭像先

已經有入會支持

ARK AVENGERS

今次好人D, 估佢應該頂到7,8分鐘

要出手都係咩牙出
成日抽佢水

講起呢樣野
會長個聊天室啲機械人好多都係用佛地魔個頭

座長一個打死另外三個

主要係稀有 同埋會刪

渣架

比錢入去罵人Jm9

呢一張都好笑

ching得些好意須回手牙

內心: 要攬炒燒人可唔可以唔好擺我上枱, 我私底下仲要同人見面嫁

傳心練訓

coco個陣見過幾次廿蚊三十蚊hkd既殘體SC

算有講下野咁啦，但班粉紅邊會停

今日先無人嗌有落架車無停 結果差唔多成車人都係個個站落

認真佢講呢段野係有問題 好難令人唔聯想換左ICON就可以做ANTI

開定新

係咪有人想搵小眾vtuber睇

佢地傳心都幾撚勁

關於aquapeko 慎入

最衰都係佔中

ching針魚都專業啲啦 條片最尾有叫人唔好講人壞話

乜撚都4v 新一代全能到仆街

好mean

完

台灣原來已經打到西藏了

6分鐘

Moona Last 了

我個耳機要爆喇

聽日RURI姐妹唱歌

moona次次唱完 個d笑聲真係

極速沖涼等博士唱歌
今晚好撚忙

追番matsuri件新衫真係好靚

有少少病嬌feel

巫婆笑聲

前面果段有扮埋廣告

屌要返工

1000